遊行人數越多，林鄭就越強大

穿啦，仲大

一百萬人屌老母

有D人好重口味, 大叫 Carrie Lam , Fxxk You